【請幫手推】應該反其道而行去消耗對方，而唔係留係度被對方消耗！

死守佔領=消耗自己體力，物資有限，精神狀態愈來愈差，好快會有無力感，人一少就被人總攻清場

效法黃背心無限loop式示威、癱瘓式罷工、打遊擊
=
對方出動軍事成本一定被你高，所有子彈裝甲警車水炮等等、同埋人力成本都係遠高過示威者，而佢哋每日full gear裝備上陣其實好重，精神壓力會愈來愈大，體力消耗大過示威者

吸取雨傘教訓 反其道消耗對方
唔好重蹈覆轍留係度 慘被消耗

要選擇係某段時間合法去做,由我地主導
唔想被影響/或認同我地既自然唔會影響
想挑戰我地,或唔關心既要接受後果

而且大匪狗尚未宣佈何時開會

今晚要守 ok
be water
眼見直播啲人企喺到成碌木噉真係
鄧佢地慘，係咪太精神bun緊？

上次雨傘就係輸在被對方消耗精神 物資 體力
大家要切記
反其道去撚死班仆街
三日唔埋兩日就爆佢一鑊勁
社會上 一定要瘋狂批判你身邊嘅警察
朋友 親戚 一律批判
參考紅衛兵做法 反其道批鬥到佢哋意志力薄弱為止

你睇下旺角幾多人仲嘻嘻哈哈食飯玩

人點打你 你就從中學習點樣反攻
唔好重複同樣嘅錯誤

push

人地輪更全副武裝有休息
唔好再講啲咁弱智嘅嘢
你唔會消耗到

有關雨傘輸在被消耗嘅學者研究
有興趣請自己睇，唔翻譯全文

Yuen, S. and Cheng, E. (2017). Neither Repression Nor Concession? A Regime’s Attrition against Mass Protests. Political Studies, 65(3), pp.611-630.

Be Water My friend

要佢地草木皆兵，要佢地疲於奔命

無論如何死守留係度都只會慘被消耗 唔會有任何著數

昂囝

我求下你哋走啦

ching覺得有冇需要叫埋TL走

根本要消耗，不時時佔先有用
利申成日發夢見到

論成本一定佢哋高
full gear上陣體力消耗 精神壓力大 社會批判質疑佢哋嘅價值觀
而佢哋嘅裝備絕對高成本過示威者裝備 你玩得耐 佢就要燒更多錢

再留守只會被人總攻清場

推到黑警被送上國際法庭

推

感謝

人地部署晒又有裝備
開幾槍都清場啦
死守冇用

人哋換咗更 岩岩瞓醒精神爽利當打機

智取

走啊

但我地就好似好被動
喺到等俾人打咁

一日九龍一日港島
等啲狗日日搬架餐

啱 真係應該效法黃背心，反正硬碰硬無好處，亦都應該跟佢地學，打你一下就鳩縮。

速龍隊帶住豬嘴其實好焗好辛苦，佢哋唔可以跑太多，因為會回唔切氣

bingo 對方嘅軍備其實好貴 日日玩佢=燒佢錢+體力消耗

用老共當年既招數對付港共啦

仲係現場既幫手叫人走啦
義士一個不能少！

知吾知雨傘點解輸.
1) 無後續行動
2) 消磨支持者聲音 ( 阻住其他人返工)
3) 係度BBQ, 只係阻住條路, 又吾會影響在上者.
(上次689已經甘玩,吾理你)
佔領坐係度, 無人可以做後續行動.浪費人力資源.
守一個死地,有咩野意思??

何況今次, 係阻一日開會, 佢就少一日開會,
只要阻到佢6月30日.
回家休息,留力下次.

已經比平時少左80%架啦
住嗰頭 條街日日都好迫好多人

寫左張勉強算戰地注意事項
唔講戰術唔講軍備淨係講心態
麻煩各位save低盡量傳出去比人
TG、airdrop乜都好

好在有清醒既人

圖報巴

block柒佢啦著名三毛嚟

你企定定喺度佔領，佢地先有得休息

我地人多，應該車輪戰佢地

應該要開始留物資 唔洗到時先搵

手持午餐肉！！

認同

你覺得佢地上晒甲, 企幢幢咁好舒服??

唔好講大槍好重 成平行咇個堆架撐都唔輕

*平時

下一步應該轉地方搞
唔好有佔領情意結

其實可以去示威嘅地方有好多
禮賓府
警察總部
中聯辦

唔好佔到被人消耗曬意志力

記住目標要鮮明
現在係救義士免於暴動刑責要緊

其實佔領真係一個好戇居嘅做法
開會日期無定,咁你佔到幾時
愈佔得耐,愈引起中立撚反感
而且能夠留守嘅人數亦係一大問題
香港樓奴要供樓,無限期罷工真心無可能
最戇居果點,係d膠官坐係冷氣房睇我地係條街佔領
消耗緊嘅係我地咋

應該休息嘅時候就休息
等佢再開會先再佔佢老母

Push

Yes